Documento gerado sob autenticação Nº PRP.773.959.CPC, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             1106                  de  31/01/2019
O PRÓ-REITOR DE PLANEJAMENTO E ADMINISTRAÇÃO EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE FEDERAL
DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 7633, de 29 de
setembro de 2016, e tendo em vista o que consta dos Processos Administrativos n° 23078.532068/2018-92 e
23078.511271/2016-63, da Lei 10.520/02, do Contrato nº 014/2017 e ainda, da Lei 8.666/93,
 
              RESOLVE:
 
              Aplicar a sanção administrativa de ADVERTÊNCIA, prevista no item I da cláusula décima primeira do
contrato supracitado, à Empresa ARMAZÉM TURISMO E EVENTOS EIRELLI - EPP, CNPJ nº 68.258.573/0001-
53,  pela  Não  cumprimento  das  rotinas  dos  serviços  de  hospedagem  objeto  do  contrato,  bem  como
impossibilidade de contato com a empresa, conforme atestado pela fiscalização (Doc. SEI nº 1321075), bem
como pelo NUDECON (Doc. SEI nº 1387878) do processo administrativo 23078.532068/2018-92.
 
               Registre-se no SICAF, nos termos do art. 32 da IN nº 03/2018, da SEGES-MPDG. 
 
LUIS ROBERTO DA SILVA MACEDO
Pró-Reitor de Planejamento e Administração em exercício
